約左個台妹聽晚食飯，有咩要注意？

如題

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

買左點數卡未啊

台妹？
帶多啲錢

喺台灣喎

帶定安全套